Проект PhotoCroper
Задачи длиной в 13-16 часов разбиты на подзадачи в спецификации, но не в BitBucket - -0,1 балла команде экспертов
Задачи не назначены на разработчиков, хотя их много и они старые - -1 балл команде экспертов
В BitBucket вообще нет кода - -1 балл команде разработчиков.
Учитывая предыдущий пункт, КТ "предоставление первой версии" 3 ноября, как мне кажется, уже под угрозой. Поскольку мне никто не дал объяснений - -0,5 балла команде экспертов
